北角淡定慣犯入鋪頭偷銀包

今日北角有條仆街入北角馬寶道附近鋪頭偷銀包畀人影曬！ 你個仆街實捉到你！

個犯負評？